<resources>
    <string name="app_name">ProyectoDados</string>
    <string name="describe">Ahora escucharas una seleccion de los mejores chistes de Joaquin</string>
    <string-array name="chistes_array">
        <item>Esto es un muchacho que está en el casino y lleva toda la noche perdiendo dinero. De repente ve a otro que está jugando a la ruleta con muchas fichas y se le acerca para preguntarle cómo lo hace.

-No tiene ni trampa ni cartón. Yo solamente pienso en las veces que hago el amor con mi mujer y eso es lo que pongo.

Copiada la estrategia, el muchacho se juega todo su dinero al 1. La ruleta gira y termina cayendo en el cero.

-Vaya, eso me pasa por vacilar.</item>
        <item>¿Por qué los pájaros no usan Facebook? Porque ya tienen Twitter.</item>
        <item>Cuarenta años casados y nunca me has comprado nada.

-¿Y tú qué vendes, joe?</item>
        <item>>Esto es uno que no había montado nunca en avión y se sube, acojonado, y llama a la azafata.

-Buenas, señor. ¿Está usted bien?

-Sí, mira. Por favor, un poquito de agua.

El señor cada vez más nervioso, ya no sabía ni dónde mirar. Y vuelve a llamar a la azafata cuando están a punto de despegar.

-Oye, si esto sale ardiendo mientras volamos, ¿por dónde salimos?

-Por la tele</item>
        <item>¿Manuel, qué te pasa?

-Que me ha dado el médico dos meses de vida…

-Y…¿tú qué le has dicho?

-Que si pueden ser julio y agosto.</item>
        <item>Se estaba jugando el Betis meterse en la Champions en un partido y estaba todo el campo a reventar. Solo había un asiento vacío. Un señor va a sentarse en él y antes le pregunta a la señora de al lado.

“¿Es suyo este asiento?”. Y ella responde: “Era de mi marido pero el pobre ha fallecido”.

“Lo siento. ¿Y por qué no ha venido nadie de su familia?”, pregunta él.

Y ella le responde: “Es que ellos han preferido ir al entierro”.</item>
        <item>Un niño le dice a su padre: “Papá, en el colegio me han preguntado si sé lo que significa ‘secuela’. ¿Lo sabes tú?”.

Y el padre le responde: “Claro hijo, ¿te acuerdas cuando fuimos a comprar el otro día al supermercado y se nos coló una señora y yo le di un cate y se cayó al suelo con las bolsas? Ea, pues esa ya no se cuela más”.</item>
        <item>Una mujer le dice a su marido: “Cariño, la lavadora se ha calcificado”. Y responde el marido: “¿Para qué? ¿Para la final de Copa o para la de la Champions?”.</item>
        <item>José, me ha dejado mi mujer

¿Por qué?

Porque dice que estoy obsesionado con el fútbol

Oye, y tú ¿cuánto llevabas con tú mujer?

Pues 9 temporada</item>
        <item>Dice, Antonia ¿de dónde vienes?

Dice, de la peluquería.

Dice, ¿que estaba cerrada no?</item>
    </string-array>




</resources>